有無人上過暗網？

有無人上過暗網？
是否多知識份子？

上過 冇咩野
只要你睇d comment